我曼然波嘅話，我去西九龍中心一邊溜冰一邊朗讀利記攞英超潮文

有無人gun

你識閪溜冰咩

ching唸住做默劇？

應該都係要係西九龍jump

有囡囡教過我

咪單單打打

怕痛

橙無得溜冰

今晚出線嘅話就找數

想溜冰啫